屌你老母 警察衝擊記者

屌你老母 得返記者都咁樣推
推上國際！！！！

係咪傻撚咗呀

屌你老母 打記者

推記者上國際新聞啦

啲狗見人就搞啦家陣 發癲

屌你老母 濫權撚

EQ低撚到 見人就推

屌你老母 死黑警！！！

班死黑警真係失哂常性
推記者都夠膽死
班白衫真係想同全民為敵

痴撚線 宵禁咁

痴撚左線

唔夠人鬧就係咁推

PC 23623

屌你老母 推上新聞

屌你老母黑警

23623

記者都搞

taskforce@ipcc.gov.hk

唔好比啲狗走得甩

仲扮撚曬嘢叫記者朋友小心
朋你老母

答個問題姐 係咁推做咩

見撚到班爛頭卒就好撚笑

屌你老母！！！！

推上國際

Push

push

仲要懶好心小心啲小心啲

推

已經痴咗線 打記者

推到佢地仆街，去海牙法庭啦！

Pushhh

明知大把記者, 要推進要比個呼籲先啦, 講都唔撚講就推進, 係咪on撚9

推到記者都忍唔住講粗口

鄺神屌佢地啦 垃圾淨係推記者

pc23623

To all reorters，
Please help to promote what hk police do to the global

發狗瘟

屌 睇到好嬲 明明所有人走曬
重要係咁推

屌你呀警民關係

班黑警真係以為自己大撚晒

打撚死哂d 人呀屌你老母黑警
編號又無 成班黑社會

唔講以為記者搞緊示威 屌 黑警死癲狗

啲狗真係好撚無腦

打記者cls

賤格！嚇記者！！！

屌你老母

成班毅進仔忍左好耐，今日有機會仲唔失曬控

記者就係差佬剋星，記者都敢得罪，你班黑警注定無好日子過

「前線警員情緒幾乎失控！」from 蘋果記者

記你老母

推

好不安 次次晚上警犬就入魔

文宣組入！！

cls, 成班暴徒屌你老母
無法無天

離撚晒譜
班狗癲到蝦記者
想打壓記者採訪自由？

屌你老母 扮開心？ 朋你老母咩

今晚真係痴撚哂線...

又話小心睇車
轉嗰頭又記你老母

散左

扮咩合作呀 咁撚惡做乜鳩

PC23623

香港軍政府

推到有報紙source再推出公海

有無片？

我冇嘢講

有冇人識呢兩位巴打
比狗帶走左

救巴打

記者都搞死黑警

推 連記者都搞

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警